★海外完成課程後回港生活 90後墮樓爆頭亡

沙田第一城男子墮樓亡。今晚（4日）8時23分，有途人行經沙田第一城第22座時，乍聞一聲砰然巨響，見一名男子倒臥地上浴血昏迷，途人隨即報警求助。警員及救護員接報到場，經初步檢查後，證實男子頭爆肢折，當場死亡。

警方封鎖現場，並用帳篷遮蓋遺體，現場沒有檢獲遺書。消息指，死者26歲姓黃，早前從海外完成課程後回港生活，與母親居於上址一個單位。據悉，他有情緒病紀錄。

回港生活=jump into hell

高登腦魔真係你黎？

膠力差左咁多既

情緒病害死人

恭喜自殺成功

畢業回港 = 失業

加速輪迴

過左幾年人類生活返黎做狗
唔係人人接受到

係外國仲開人 係香港做奴隸一定唔慣

住私樓都要刷首抽

出去刷完 CV 住私樓都跳

佢係比情緒病殺死

\|/

RIP

Wrong

係香港害死人

德國輸死人

有得去天堂都唔係果到搵工 做乜返黎地獄

讀完書梗喺搵埋工啦，仲返嚟

唉

屌琴晚係個頭食完飯路過嚇撚死

入鄉隨俗

第一城仲平過九龍港島區居屋

But rip

明明係外國既天堂一下子跌返落香港呢個地獄

個反差真係好難適應

\|/

香港天氣太熱喇
令人好鬱燥🤮